成報立場?

其實,成報係咩立場? 佢似乎同蘋果一樣的同詞, 卻又不會像東方, HK01那種用詞?

怨婦

江派喉舌，習系眼中釘

看來

是敵人的敵人